個人硬件品牌喜好調查

我自己嘅信仰:

cpu: intel

motherboard: ASUS microATX

ram: g.skill

display card: msi nvidia

ssd: samsung

psu: corsair 全模組

case: fractal design

各位請出招

cpu: 以前AMD粉 宜家邊個平買邊個

motherboard: 邊塊平買邊塊 壞左就掉

ram: 除左A DATA 其他香港代理就得

display card: 邊張平買邊張 礦卡都得

ssd: 邊隻平 冇乜獲氣就得

psu: 求其大牌子有白牌夠推D件就得

case: GTR 之前就擺台面最涼爽

ASUS&Corsair
冇呢兩個牌子嘅野就睇性價比
ssd除外 Corsair ssd好撚貴

除咗韓國牌子都可以考慮

底板：biostar
火牛：GTR
Hdd : Seagate

正呀

仲有GTR機箱
仇人list四巨頭

呢啲係爆炸品既喜好

cpu: intel

motherboard: Asrock

ram: kingston

display card: SAPPHIRE

psu: corsair 半模

case: sharkoon

Asrock好多人過有伏但我用過幾塊幾好
反而之前用過gigabyte 半年死左 半不錄用

人大左全部用淘寶貨算
又平又好用

Must not gigabyte就ok

EVGA

CPU: AMD

MB:
高:ASUS ROG/ taichi
中:MSI gaming
低:asrock pro4系列

RAM:
貴:G skill trident z/ royal
平:A-DATA

Display:偏AMD少少
AMD->藍寶
Nvidia->ROG/ZOTAC

SSD:
NVME->Samsung
SATA ->ADATA

HDD:
貴->HGST
平->Toshiba

PSU:Cooler Master
CASE:Cooler Master

asrock taichi個brand真係冇得輸 用料好 個bios又唔會好似gigabyte咁柒

真咭皇 柒彩虹/淒慘紅

cpu: amd

motherboard: ASUS ROG

ram: GSKILL

display card: ASUS ROG/EVGA N記

ssd: 三叔/INTEL

psu: CORSAIR/EVGA 全模組

case: NZXT

fan: 貓頭鷹

藍寶卡 adata ssd都有人吹奏

梗係ASUS 啦
顯示卡睇樣就大鵰同MSI 都幾靚

想衝evga但唔想網購
顯示卡香港唔知邊到有得買
PSU我知邪都有

死雞hdd，一路都用佢，雖則好多人話伏，但用左十幾年真係冇死個一隻

個人喜好關你鬼事

乜牌子都冇所謂冇信仰
只要砌果期揀d性價比高既/冇咁伏既就得

嬲豬？ 我話人中意暗瘡肥婆又關你事？

CPU: 暫時Intel
底板: ASUS ROG
RAM: Corsair Vengeance RGB Pro
SSD: Samsung
HDD: HGST/Toshiba
Graphics card: ASUS Nvidia
散熱: 全套EK包括風扇
火牛: 直接講埋型號算 Corsair AX1600i
Addressable RGB LED: Phanteks
普通RGB LED: 鴨記求其買
Case: Lian Li DK-04

psu : antec, 其實中過伏但係其他牌子睇落更7所以再買佢

case : cooler master

CPU RAM hard disk SSD display 睇下嗰枝邊個好用

底板好視乎 嗰陣時 提供到的功能尤其是 usb數目，插槽數目等 濕碎嘢好影響升級兼容性

CPU / GPU / MB: udoo bolt v8
RAM: gskill
SSD: samsung m.2 nvme 970 pro
PSU: 19V type-c input
Case: 祼跑

Msi

邊個值得買就買
話鳩之佢咩牌子咩

品牌信仰好 ON9

cpu: ---

motherboard: ASUS

ram: ---

display card: Galaxy / Gigabyte

ssd: Intel / Samsung

psu: Antec

case: ---

cpu: xxx
motherboard: xxx
ram: xxx
display card: evga
hard disk: WD
ssd: intel
psu: corsair
case: corsair
cooler: nocuta

Blacklisted: asus NZXT thermalright razer

咁兩個差唔多性價比又點簡 品牌信仰先係王道

cooler: NZXT
機箱: NZXT
其他冇所謂

顯示卡: Nvidia founders edition

cpu: AMD
motherboard: ASUS
ram: g.skill
display card:
inno3d ichill Nvidia
Sapphire AMD
ssd: samsung
psu: antec
case:
Cooler Master ATX,MATX
silverstone ITX

same

又係爆炸狂?

自己機/ 想幫既人
CPU: 用顯示卡Intel、用內顯就AMD
MB: ASUS
RAM: 睇Die
Display Card: MSI
HDD: Toshiba/ HGST
SSD: 睇Die
PSU: FSP
箱: CM/ Corsair
Cooler: 貓頭雞/ CM/ Corsair

唔手然想幫但係被逼做既
CPU: AMD
MB: Asrock/即刻跛
RAM: ADATA/ TEAM
Display Card: Inno3D/ XFX
HDD: WD Blue/ Green/ 死雞
SSD: 睇Die
PSU: Corsair/ Seasonic
箱: GTR
Cooler: Stock

不過機箱會買聯力

Cpu Amd
Gpu Radeon Pro
Ssd Intel
其他是但

CPU: Intel
MB: Asus
RAM: Kingston
Display Card: ...用開Asus但張想轉會
HDD: Toshiba/ HGST
SSD: Intel (起碼data center grade/自家controller)
PSU: Antec

cpu: intel 但build左部amd

motherboard: ASUS, msi

ram: hyper X 但買左g. skill

display card: msi 但買左asus

ssd: Samsung

psu: N/A 但用緊thermaltake rgb火牛 比人笑

case: NZXT, Lian Li O11, thermaltake

SSD 一定係揀Samsung 佢D NAND真係世界最好

Desk PC?

cpu intel
mb asrock
ram kelvv
hdd wd
ssd plextor
display card msi
psu antec
case求其邊個貴用邊個